98年唔知咩吹水區（57）

I'm back.

竟然早過池巴翻

oh is my 羽中
long time no c

召集新人

老鬼請出門順手閂翻門

好耐冇開過連登…呢排電話都少用 真係睇書

睇what，輕小說？

呢幾日睇緊昭和史

有仔仔係唔同d

呢度唔准講感情，傷害他人心靈

okay
me a0

感情台唔講感情

呻吟留名

呢度冇幾可講感情架啦

itpig？

ITG

@it9 有人搶你名

。。

屌 凡事先起底

。。。

笑到仆街

又改名

me2.

正仆街

You唔係第一日識me

得啦 我記住你！

我應該畀咩反應

唔好笑

笑到仆街2

臭到仆街3

雖然我都笑到標汗

@it9 有人搶你名

。。

屌你老味笑撚到我

dllm

反觀另一個女人
日日mon住連登

講我啊？

極速回應

你男人嚟架嘛

笑到傻

有距離一分鐘架

柒出人生

你計劃好幾時拍拖未

98老啦，就快冇人要

Ok你以後就叫柒將啦

98老將

唔想拍sor

其實係無人要

屌你老母 部手機入水都有

防水㗎喎

大家咁話啦

Mean

防乜撚嘢呀
沖沖水就入水

現眼報

呢層我一早知

洗手機？

Ok我收翻之前話將b係好人果句

老姑婆之怒

幾時講架

整污糟咗 諗住沖沖水抹翻乾佢

咁當我無講過啦
Super

真係洗手機

唔緊要啦 反正我一路都係好人

佢話ip68防水嘅

自high

收得皮lu

屌 等google出行機之後轉會

俾羽巴搶咗開post

iphone 7之後開始防得水，除非你mon爆到入到水

個精靈都叫我部手機唔好掂水

咩精靈？

Apple啲職員

那職員想不撈，正常應該蘋果機開始防得水

靜哂

你地太多廢話

你有資格話我地咩

正評 上一頁

點解而家啲”網紅”可以咁直接

成班辣殺又迫害牙鹿

Kaching g

d牙世界第一
行乞有理

你地班夜鬼究竟幾點訓架

早晨

準備翻香港？

98 here

bb 歡迎加入98大家庭

55

I love you

受唔受溝？

唔受，我大愛撚嚟，只要係98我都愛

98大愛撚

將G你仲有6個鐘時間召喚池巴

睇佢柒

佢一定失敗

今日返工仲收到利是

翻咩工

我工人

會所

你收皮

汪阿姐童心未泯自稱汪三歲！遊日本玩吊波揈到嗌「救命」

搵我？

yeah

me五系池中物喎

。。。。。。。。。。。。。

改名係咪好好玩

新年第二柒

你唔好搞到我第三柒

我今後會睇清睇楚起埋底先

cute

賭王入咗icu

有生之年 真人版溏心風暴

你做夏雨？

最後40分鐘

冇啦

大懲罰

首先你要同柒巴分手，然後你

要讓柒巴做我女朋友

@柒巴 快啲交貨

你捨得？

企開啲啦 柒巴

醒目咗

正皮上一頁

Why今次咁醒

老泥個名有x.0

Ok下次識改

我識起底了

六合彩中咗幾多個字

3

叻囝

電腦飛

He’s learning

0

she

檢討下

why

no y

hi

翻HK忙到七彩

唔好返

翻咗啦，柒巴

屌你

快啲改翻名啦 柒巴

why改

因為柒襯翻你本人

邊夠你
係咁認錯人

你改翻啱我咪唔認錯囉

但係我想睇你柒

你心腸好惡毒

吹？

回家了

遲哂喇

Victory

遲咩？

你問將b

西瓜招唔到你翻黎

好撚累 明天開學

我被強國長城囚禁期間發生過咩事？

一言難盡 你追翻po

忙下去 捱下去

今次上去唔記得download vpn，被逼要同文明世界斷絕來往，重要聽老豆發表帶頭反香港政府嘅人一定係有收外國政府錢嘅廢中理論，好撚慘㗎屌你

就黎要開工

下年仲返唔返

有得揀咩

手中緊握車匙

閱

偽文青

大快活發咗神經..真係有病

大快活逼人做打手

我屌你老母情人節

我屌埋情人節老豆

趕stat功課

情人節？咩黎？食得架？

有朋友想分手

抵撚死

黑心

我地係咪永結同心

你的朋友就是你？

你無必要知

🖤

代答，唔是

朋友

thx

原來只不過是幻覺

磨蝕我的心智

又聽陳柏宇

陳柏宇係我嘅主

情人節去花墟買束花仔要幾錢

呢到有無人有經驗？

又有新女？

將B嚟

吳雨霏真係好能正

除咗我本人，吳哥窟，人非草木，座右銘，逼得太緊

仲有邊首推介

你瞞我瞞

呢首好能好聽

逼得寵物太緊

小肥

唔使返學？

放咗好耐

今日10:30-12:15

起學校捐血捐到入去睇急症，等咗一個鐘都未睇得

容我笑一下

12-6 啱啱放

將b 好冷淡呀，我入去睇係因為兩個月前食完鐵丸後，一大便就有血，今日去捐血一講，姑娘叫我睇急症為妙

咁樣你仲去捐血

我以為冇問題咪捐，跟著血紅素又低，又要抽血，之後再講大便個狀況，之後就心諗大穫。因上一次捐時血紅素都低，今次差0.2，之前食完32粒鐵丸都咁樣⋯⋯冇理由呀

捐乜血啊
啲血都係俾啲支那人用

雖然都預會俾支那班仆街用，本人亦憎恨班仆街，但捐血可以救人，何樂而不為，而且能促進新陳代謝，捐下囉⋯⋯ 而個班仆街真係㗰9氣，冇咩事都要入院輸血，真正仆街

平時貧血要食鐡丸？

冇貧血，平時捐都達標，捐完食鐵丸係保鐵質，血紅素低食鐵丸係提升血紅素。但今次食完係咁便便有血，食完都仲有，就連個姑娘都唔知

紅十字會經常告急的真正原因

@lift巴

連登第三屆辦公室女同事收花大賽

@將b

時日帶走，最愛的仇人

睇咗了

又失戀？

其實我真係好愛佢

我真係好鐘意陳柏宇㗎

希望你以後 不會後悔沒選擇禾

情人節倍思愁啊你地

思念你

出嚟隻揪

係佢地

Why

點呀？
你頭先唔係好威咩？
依家邊個威啲呀

你大我啊?
你邊度架

同條女點過

樹大

唔g

買花未

武

準備咗啲咩

武。。

好有勇氣！

刀武課
典準備

我睇到有少少綠色

你咁有腦 怕咩

珍系武。。

睇完急症了，轉介外科跟進

初黎報到

新人要自貼

大我？

系牙

係絲啊！！！

厹

你就厹

真絲

真的假不了啊 柒巴

Who ?

you！

再扮就唔似啦 美極柒巴會員編號#6308

將b個編號成十萬
新會員

偷丁將b
咸濕仔

On撚9
大英要著老西mock interview

人地玩gentle man嘛，我地香港啲根本hea9 都得，文化差異

柒巴好柒呀，裝新仔硬膠膠

Smart Casual 得掛

我大英話唔使full suit

點啊 柒伯

屌你老尾乜啲花咁撚貴⋯⋯

最平都六百幾⋯

仲要好柒⋯

屌你老母情人節，窮撚真係咪撚柒拍拖

ELTU---CU最垃圾嘅course

分咗佢囉

G持

唔好買

貴啲千幾都有

收過？

想買俾自己

咁捨得？

2月14顛沛流離

宜家點可能 太窮

秒like自己

等人送

下世可能有

中大垃圾課

現充走開

見到99枝玫瑰要成皮嘢⋯⋯

擺得兩日就要dum，咁就一皮⋯⋯

點解唔去旅行，食十餐自助餐都夠

女人鍾意呀嘛⋯⋯
就好似鑽石咁

咁又唔制⋯⋯

但係大拿拿成千幾蚊真係唔想洗，翻成兩個月補習先有

鑽石都話可以擺成世，又保值，但花真係會死

未必兩日嘅 識keep可以last到兩個星期
不過…真係好撚貴

如果真係送，我寧願送部iPhone

你買咗？

未

食餐好嘅算啦

Plan咗，但未夠

好貴？

餐飯唔算好貴

2個人我估300左右埋單

以為你盡食一鋪添

幾多叫做盡食

其實我覺得3-400兩個人都唔平

我平時食開14蚊特價飯或者25蚊雙餸飯，晚飯食屋企咋

新妞

有諗過食啲高級餐廳，but not today

全部假設性討論嚟

最緊要食得開心啫 冇話幾多嘅

同埋真係一齊得耐 餐飯都唔係太緊要啦(我個人覺得咋吓)

唔信

我都咁覺得

其實食乜都唔重要，重要嘅係同邊個食

咁當然都唔好太頹啦太極端啦，食麥記大家樂咁

モニタリング終了

係唔係好真？係唔係信咗？我演技超群

要不是我，你們可以1001嗎

結束呢個話題，BYE

蝦我唔識日文

成班現充

？

Hi

我請第一個回覆我嘅食飯

多謝

畀多次機會你地

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

冇人想同你食

真

我想同你條仔食

u say what

你條仔

陳柏宇

老泥發咗達？
去咗邊？

同女拍拖

同你？

使緊嗰1e

最近RG Unicorn緊 不過又開始返學都冇咩時間砌

呢部唔exactly係unicorn

分兩成畀me ok?

Fake

真的假不了

假的真不了

就好似你一直呃自己唔鐘意我

冇呃過sorly

聽完好撚醒神

禾刀砌緊RG

細佬一嬲就聽大悲咒

聽完好平靜

我知呀 but佢個武器就來出（？
同埋同屋企隻黑兔可以互相輝映

笑咗
我佛慈悲 唔好怪我

RG啲分色同Detail真係好撚正素組滲線已經高完成度

情人節快樂

初十快樂

bb i love u

I am not gay

梁 詠 琪 公 開 處 刑 袁 澧 林

個頭

It9有無送花

Who

Me

今晚點名！

依家點得

連登第三屆辦公室女同事收花大賽 II

唔知點解好好笑

點人數
1

笑咗成朝

專心食壽司

爆料喎

...you up what ah

冇女變咗癡線佬？

有轉基機

U love me ?

i fuck you

改名未

做1

why why

痴線 金拱門又出色色薯條

Why 改名

因為你姓柒 名巴

關你撚事牙？

好惡喎

蜜糖bbq

情人節 啪啪啪

糟糕 雙手紅了

分享一曲

系哥哥牙

主席我要求點人數

1

2

今日得翻我地3個

禾呢鵰泥

4個

係唔係情人節都咁少人架啦

都叫做少咗it9同老泥

佢地好忙！

扑緊嘢

睇下佢地幾時上水

咪喺度囉

5個

扑完？

你就扑，都話假設

中場休息

我都想扑

it9好體力

傻能咗？

打機過情人節，

睇大老千

又睇垃圾

播黎聽

唔睇王晶仆街啲戲，有種睇pxxxhxx

做緊功課

明天先搞功課

風箏飛不出嘆息橋

今日先臨交半個鐘之前啱啱好趕完份essay

呢首失戀歌嚟喎ching

咁換過首囉

即使有話想講 已經將識過的字用完

早

又翻工？

係

好勤力

冇錢

happy完？

翻學啊

全日冇人

唔小心大力得濟爆咗件

膠水急救

等你打破平靜

成班偽毒

翻工遲大到

做緊GYM

大隻仔？！

Shoot

臭閪

點啊

瘦撚，想去正常BMI

見人大隻就出水

你估我係你啊

我見大波先會

有冇水

新人報到

係新人啊！

走啦屌你老母臭閪

Hi babe

輔助

冇新人就係因為你兩個

咪尾啦
咁易屌得走嗰啲刀吾系真手足

真手足咪得呢度幾個

枝竹oj？

唔oj

酒啦屌你老母閪

就唔酒

型能刀

Hi 新人留名

老豆係大陸出軌，想搞散頭家

我記得你

做功課做到好撚頭痕

洗頭啦咁

我驚洗完都冇撚用，份野唔知點做，除了答案做法外，啲嘢都唔知點搞

屌你老豆

咩樹

宮粉羊蹄甲

睇LA LA LAND 睇到想咸

想當初單拖入戲院睇 差啲流馬尿

每次睇都眼濕濕

睇咗幾多次

tree

係咪要拍過拖先有得喊？

唔使

計埋今次3次啫

點會

未睇過 好睇？

係！

Shit唔記得睇

仆街，一翻去現實，回頭對望嗰下，喊到仆街

呢到我好佩服Ryan gosling嘅演技

Ryan望住Emma Stone果種無奈又有少少後悔又要焗住笑嘅表情真係好sad

生命中有一個影響你好深遠嘅人

佢塑造出今日嘅你，幫你達成夢想，冇佢唔會有自己

但係呢個人最後會變成生命中嘅過客

有啲嘢經歷咗，錯過咗，時機唔啱就翻唔到轉頭

最後愈行愈遠

而有一日會預上呢個交叉點，見到對方嘅轉變，成長，開花結果

到咗嗰刻就再冇任何遺憾，只有感激

然後又隨住各自嘅路愈行愈遠

套戲前半段我其實麻麻，但佢個結局真係贏曬

早
到今日仲食緊蘿蔔糕

肥

好食！

仲食唔夠？

見仲有半底 唔做大嘥鬼

做肥婆？

目標：catgirl

而家幾重

少於50kg

49.9?

何必咁仔細

港女參加Speed Dating實錄 最憎男生show off：以為做公務員好勁

去得Speed dating，大家都係咁上下啦

你估我重過你定輕過你

我緊係估重啦

我冇呢個勇氣去
唔知做乜9

冇勇氣去，但你有需要去

無錯啦！肥將

no thx..

唔好俾新名我

咁肥豬ok?

K你老母

Why咁惡

學你

我溫柔

黑人問號

呢個Post得小貓三四隻，執柒咗佢啦

走啦屌你老母

你入戲太深

小貓一隻在此

肥貓

屌到得翻三四隻就是你！

微臣董昭先行告退

人地而家係大老千

我淨首歌

［香港人］都係想遮埋你唔想你淋雨啫

喺香港人與人嘅距離真係好遠

小事到遮埋你都要警戒

同外國真係差好遠

is

三五識柒遮人
肯有陰毛

佢一定係想溝我

我有男朋友sorry

邊個成日屌新人

原來mk妹先係連登仔理想嘅女朋友

想暗示啲咩

禾系MK MUI，大家快尐pm禾>.<

你

病咗

三負皮 你得罪邊個

吾系人泥
病左都唔關心禾

甘都要負皮禾

病好

仲唔係你負皮me

係
吹？

咩病，精神病？

好難講

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

屌牙
咁都你都g

你仲唔自殘

斬緊丁

斬曬未

斬唔曬
萬里長城 好痛苦

巨龍

拖住萬里長城行咗廿年 心很累

車公又中！「常得香腸」 廚師腸宣佈回歸

新聞：廚師腸回歸

我：

好想拎廚師腸瘋狂隊你屎忽

你食屎啦

又嚟hehe

環保撚自攜食物盒買外賣 店員端出8個發泡膠盒：你自己夾入盒啦

今次有得拗下

LM

環保撚呢三個字已經錯

開post嗰個打姐

條友話標佢做環保撚唔緊要

dear all,

How old are you?

same as u

想同你過

Shame on you

話題完結

將b咁多人溝

係佢同一時間溝好多個

冤枉

女神將

98女神

$100

三百咁貴，不了

我唔做呢啲野架

講到有客咁

"我不賣身 只賣子宮"

其實元宵點解要食湯圓？

100蚊題目

Ok how much

有人逼你食？

me is 9uppet

r

冇人煮所以冇食

Hi guys

走啦

咁咪唔使食囉

See ya

m黎？

come back

Cosplay緊老泥

方法演技

因為愛很美

Trivago

究竟咩撚野係粵劇特朗普？？？？？

好耐喇喎

me out lu

want me in ?

What 7 you talking about?

u win

這是我們不能說的秘密

any prize ?

將B成日都出垃圾gif

負皮me？？！

要收納好西

blow ?

fuck 冇曬新年icon

木22了

want die

88

ok

正評上一頁

倖存

上靚女TA堂

圖？

唔益有女嘅

我冇

你有將b
唔好咁花心ok？

佢有閪架

咁你都係男人嚟架姐

溝唔起佢

俾你cow

不了

分咗

可否八卦下點解分

個日互射咗一下就分

你係咪轉基

想基你

我的心裡只有泥沒有他

又hehe

happy together

nvm
心軟咗

又唔分。。

入咗啲g-fuel，畀啲你？

撚下你咋

已正皮

叻

忠粉
好飲不

淨係試咗berries味，麻麻哋
買嚟純粹想試吓red bull以外嘅energy drink

飲完又唔係特別有精神

Bye

Miss me ?

一路好走

唔好成日問點解

叫我fd幫手print啲野...點知佢咁print

笑到仆

😒

斷

98is dead

得返禾地

永遠懷念98

rest in pieces

咁毒既 秒回

u2(wink)

me mo thing do

me一陣就要do野

do wt

睇文

文青將

係做牙曬文

靜

根本矛人

我

welcome back

Miss u

閉上眼卻掛念誰

最近啲frd有女了

羨慕？

傷心多啲
佢地唔理我

重色輕友就是這樣

連續兩個都係咁
而家冇人同我打機
你地啲女人冇娛樂咩
冇私人空間咩

啱啱熱戀係咁 過咗陣可能好
宜家睇似你"失戀"多啲

yes 我失戀了

失去好基友

U want be my new gay fd ?

我唔是基的

Will u love me ?

no

大老千係咪大結局

見上埋熱門

見95個po推到185 唔知我地98會唔會到100呢

上返水先，近幾日忙到仆街

joke ?

有信心啲

靠你

我都開始忙了

單機搞唔掂

扮

真 你唔忙咩

唔忙

你贏

我屌

我張一千銀利是有釘書機窿

含咗

我唔介意你俾我

好細啫 睇唔到嘅

Hi 我都係98

其實我好唔想翻補習，真係冇咁多時間

呢排唔得閒上連登，因為好多功課好多Deadline

但唔翻又冇錢，可以點

好大壓力

返工啦

我自從冇做補習 街少出咗 餐餐食屋企 錢都使少 屋企零用都冇攞

新人！！！！！艾粒u

btw如果拍拖就冇得講

好熱情

其他人會叫你走

走啦傻閪
圍威喂呀我地

。。。。。。
咁惡㗎你

你地唔歡迎我？

系

點解

因為

我屌你老母

又玩呢個遊戲

你老母有冇教你唔好玩人！

我dllm！

編號6308你同我企定定響度

兇閪麼

就是

😂😂😂😂😂😂😂
傻鳩將

你老母冇教你醒少少？

So rude

就係冇！

dllm ah！

笑撚死我

我希望為世人帶來歡樂

你真係帶俾我好多

講下新名點黎

thx.
cam奶cam奶蠶蠶

你又係螢光舞王?

battle

我新人喎
你要唔要讓下我

新你老尾 老屎忽就老屎忽啦

你啱啱好Nice喎

狼來了

你都係信

冇下次

你睇住嚟啦

我記住你啊6308

同一個錯誤你仲想犯幾次

已經第3次

柒巴明明將b粒u
你又衰既

佢終於表白

扮晒蟹唔鐘意我

鐘你老母

u said u love me

只限新人

not for old sea food

就咩話自己臭閪

今日上完IELTS補習後直踩去行C3，而家累到仆街

我發現有旅行團將巴士當咗旅遊巴，成個上層都係泡菜韓狗

屌那媽，咩ac名嚟？

泡菜呢單好耐啦 唔知係mk落定尖沙咀落

我都係啱啱坐車先知，坐我後面個泡菜又頂凳又打噴嚏唔唔攞手遮住打，正仆街

笑能死，將B向柒巴表白

世界末日

誤會泥 好嗎

呢個post令我柒出人生

thx god

邊有誤會

邊有呢

好大

u go die

又扮唔愛我

今年啲大陸機咁多玩法嘅？

On9
點解黑豹攞到獎

啱你

政治政確

原本想換屌米

*正

Green book我都明呀
黑豹成舊屎都攞到奧斯卡獎

畀人讚我著衫好睇

all uniqlo？

今日著老西

咁係套衫好睇
唔關你事

唔係嘅 都要樣carry嘅

Edison 啊伯圖

有女已經贏哂啦

你咩意思

就20日都爆唔到一個Post

想當年，只需三日

話你靚仔

一日都得啦

(想當年)

當事人否認

真心定恥笑

Who is 當事人

江湖傳說 it9靚仔

itpig

btw呢個po快咗

留翻喺傳說入面好啦

因為有我

謙

True

False

心情唔錯

奧斯卡最佳男主角

正，BoRhap同Spider-man都贏到

邊到剝智慧齒平

做咗有智慧嘅人？

政府排隊
利申有4隻
2隻痛緊

排到2046？

唔使
不過要凌晨排
排完即刻整
嚴重既寫信轉你去菲臘整

好彩冇生過

u mo智慧
擔心

(冷笑)

今日要著老西著足一日

型

It9型啲

望到it9已經射咗

靜左

被你哋帥死

tutorial 唔記得上，功課又唔記得交，如果我性格偏激少少，已經跳MMW上報紙了

冇late submissions?

祝君好運，希望份野不會零

應該冇，上堂交個啲Short questions嚟

細翳嘢啦

你睇將b都係慣犯嚟

挑 我少上tutorial添啦 全部present

今集愛回家基到

好威喎

少少啦

安安

凌凌？

五明

愛回家

矛睇喎

妖！

電視播嘛

咁你就要睇?

m0睇天線低VB好耐

對！

將b渣ga!

［突發］巴士驚現連燈仔

好橙

歧視？

mo

比人影咗上mtrsleeper

想睇

find urself

open mouth？

ng tell u g

... Fuck

In 完 煙腸

我都唔知搵乜做

做柒b女友

我都唔知，我乜鳩都報

反正冇方向，就乜都試

你話愛我喎

搵緊煙腸

愛你老母

即係愛屋及烏?

原來已經三月

仲未爆post ，點做嘢

牙 衝破逆境

越泥越頹
矛架啦

就今晚

難啲喎

師傅幫幫手

典解

冇我

笑

今晚同大家點人數！
誓破1001！

4

5

準備愛回家

me too

正

最後3小時

one

o

咁樣推post真係好咩

100？

係 唔好問！

真係好咩?

仲有冇人？！

-1

咁算唔算淨係得我同你傾緊計?

食屎狗

算 緊係算

全部人切jj！

這樣是不好的

btw驚1001冇人開po

為何呢

你爆到Post我咪叫人開囉

唔好問點解

叫邊個

你條仔囉

已炒

邊個？

佢話我計錯數

明明Fortran同Cobol同一個Algo，一邊啱一邊錯

柒巴囉

師兄有誤會

我臨交咗陣改錯嘢 給果錯咗勁多嘢
Fortran就全0
話我line feed錯 我照跟你個tutorial 架喎on9

冇誤會，你面對現實ok?

死得人多

佔幾多%架

15% of the whole course

少事啦

btw有冇去r分

話說當年

連登仔去金鐘食麥樂雞

有人問我一唔一齊去

我話唔想自爆不了

差啲畀人笑一世

張合照

嗰個人有冇去

我唔去，佢都冇去

可惜！

有冇人食咗出前一丁色色粉味

冇

我都知
冇人理我

tvb套長命百二歲好好睇

最尾講得好好

長命又點，冇自由日日畀人綁住

寧願早啲死但係笑住過日子

我咪理咗你

翻工做40年嘢，60退休當80歲死，拎住筆積蓄點食20年

ending搞到我眼濕濕

翻學翻工退休等死

早啲死咪幾好

me,伏到仆街，咪撚試

話你知，佢實試

見啲小學雞食曬仲以為好好食

冇喎 前日都係食bbq味

希望可以

我意思係池巴話難食你最後都會試

點解你咁得閒推Post，冇嘢做？

唔會囉 我等人review話好食先去食架

啱啱10點先做完 休息下

不知不覺994

我正式宣布12點已過了9分鐘，過不到1001

唉，98已死。成班都走去拍拖

嗚嗚